覺唔覺得南京大屠殺死者俾中國人消費得太過分

死咗都要畀人消費 去justify大中華主義，死都唔撚得眼閉
仲要日日畀人刮出嚟去數算日本
有冇人覺得佢哋好慘